iphone 7+ trade in x

諗緊好唔好襯7+ trade in價位仲ok既時候轉
有冇ching由7+出x

換左會後悔
X不知幾撚好用

家下trade 幾多？

加大概幾多先

買咗X，原本諗住放，現在留做second機算

用7+再用X，D嘢會細粒咗

好似暫時最高3850

補4500值唔值

點解做second

差得遠唔遠 x手感好過7p好多

X正好多

主要係7p出得一年 唔知加幾千換x值唔值

我用7換X，無後悔
不過7p換X其實分別不大

Ching係邊間trade in 暫時好似衛訊補最少水

係街賣咗佢，再加錢係apple shop買